［推上熱門］iphone可以2分鐘完成選民登記！

Step 1: 下載 adobe sign and fill
Step 2: 上 下載表格
Step 3 ：用adobe sign and fill 分享並開啟
Step 4 ：填完係app 內send email 去
form@reo.gov.hk

圖文並茂：

成個過程好快 唔洗2分鐘搞掂
希望大家可以幫推比身邊啲懶鬼聽
齊心一致 踢走保皇！
七月二號截止！
Better late than never

推

We can do it Hong Konger!!!

推 聽日share比人

本身已經係選民，又未換新身分證，係咪唔駛搞？

會唔會唔承認架？政府好狗

住址證明點搞好 得銀行月結單 但平時得電子版

我都想問

同問

留意所有選民新申請都毋須繳交住址證明。

舊選民轉地址係咪冇得搞

lm

推！！！！

新申請唔使架
改地址先要

正常就唔使 但係而家呢個政府
可以去查下有冇選民登記

係咪以前登記過就得

yes

我查過選民登記個名冊仲有我名
但佢下面都紅字寫左寄左信俾我確認地址 叫我盡快回信
咁我到依家都冇收到信 (有機會屋企人當垃圾信丢左)
呢個情況我要唔要登記多次？
定有方法要佢再寄多次信俾我？

屌您
an都有㗎

btw
Adobe filler冇得直接揀開嗰個pdf 唔知係咪我問題

可以去filer manager揀嗰個pdf 然後揀open with...Adobe filler就得

其實都幾難用要成日交font size fit到佢個方框

Up

推上去

Pish

push
我都係send email登記

有冇人知外國巴可以點申請

搞掂！係咪14日內有回覆？
我無香港手機電話，無填得唔得？淨係填左屋企個個

有用！
遊行個陣搵人宣傳！

推！11月就選區議會

我都係咁既情況
請問有無人知道呢，thx

幾耐先知申請成功？

Push

留名

推 已填已send 幾時有確認？

push

好似14日，gov個網有寫，你可以揾吓

推，今日夠18嘅大家要快啲登記

人手置頂

呢條link可以直接將你填既野轉埋PDF簽埋名

pushhhhh

住宅電話係咪可以選填？
驚淨係填咗手提唔啱

好方便 push

email係可以嘅

如果你係改地址，電子版銀行月結單都得 最緊要3個月內

值得做

推。大家記得登記做選民呀

幫推，send 俾朋友

個簽名點搞

唔洗住址証明？？

可以打電話 (2893 6037 / 2891 1001熱線) 叫佢再寄
因為2/7前收唔到你回覆佢會取消你選民資格
要再申請過
所以要快手呀

咁麻煩 不了

唔洗
佢會根據個box size去定
好方便

email

10月夠就得

已登記，唔該曬

唔係話改地址要6月2號前改？
利申 搬左屋 搵唔到改地址既form

想問上政府check左自己係2018年正式選民登記冊入面係咪就唔洗理
定係有2019年？

已登記

係過左6月2冇得搞啦

申請果陣冇填到選超區
我見係用另一張form申請返
果張係咪都接受email處理？
如果係，係咪要attach埋住址證明？
求解答

推！！

要交住址證明呀！

咁容易，iphone 用家無藉口唔做選民
遊行過嘅而未登記做選民嘅，快啲用2分鐘攪掂埋去

我屌 6月2號前先俾改地址!?

我前日郵寄過去, e加先知可以send email

正,其他表格都可以咁玩

幫推

我大概三個星期前 登記咗轉地址
啱啱上去check到噤樣
嚟緊可唔可以投票？

超級區議會選民登唔登到

推。我地每一票都好重要架！

無藉口懶了 bye bye 保皇黨

留

搞掂

Lm

Good

幫推

pish

推！

弱智問句，地址個度點填個室

推推推

ABC 123

我知了，我以為個格唔係填，已申請

唔該巴打 幫我老細解決咗我要射波去登記做選民

推呀，老套d講，每一票都好重要

如果泛民多人啲
我地使怕逃犯條例會過？
咁諗個logic啱唔啱

Done. Thanks, bro

你令到個app上熱門

android有冇得搞

想問upload完form，佢搞完成功左會唔會sd email通知？

好多網媒都有推

會

從來未登記過係咪都work？

巴打，點解我搵份form 話可以用你貼個e-mail send 返過去?

有，down 嗰個app就得，樓上有巴打share

想問電話係咪必填？

唔明

好似係

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

如果申請選民可以大量呃like
就會係最好嘅助攻
文宣組一齊諗諗佢

好有用2分鐘攪掂

繼續推

應該要推上置頂

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

現有大家要爭取D問題層次如果向上推,就會發現係香港現有制度出現問題,一日冇真普選,相同問題絕對會源源不絕!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!! 各自跑山,真香港人加油!!

[真普選救祖國行動] 200年前香港割讓救國,如今中共有難,香港再割責無旁貸!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

幾分鐘都可以令建制少一張票

【摧毀建制鐵票】超簡單幫家中廢老取消選民資格

上網睇話要住址證明既

no
你更新地址先要證明
依家登記啦屌

[緊急]選民登記7月2日截止!!!幫手推

【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止 ➡️

推

盡快呢兩日遞表登記啦

幫手推！

咁方便都唔使 唔係人喇
利申已做

Pushhhhh

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

#AntiELAB #FreedomHK #FreedomHKG

［整合］是咁的 6月23日 我地喺煲底開咗個會

#AntiELAB #FreedomHK #FreedomHKG

香港時間6點正 將#FreedomHKG洗上Twitter熱門

#AntiELAB #FreedomHK #FreedomHKG

聽日就G20，聽晚煲底見！

#AntiELAB #FreedomHK #FreedomHKG

6月19個陣已經send左email
收到auto reply話收到email會forward比相關同事
但check選民個度顯示唔到我係申請左
係應該再fax多次過去？

好似話會有確認信
我同你差唔多時間apply
仲未收到確認

唔該所有人登記做選民

用左網上系統交查唔到資料
唔知係咪上傳失敗

你幾時交?

777增加市民投票率
功不可沒

LM

done

我6月12 send都未有通知，呢幾日打左幾次去係咁話線路busy

網上登記

vhhb

未登記選民快d去登記 7月2日截止

快d去登記

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

2016立法會選舉總投票人數都係二百萬人，反送中遊行嘅人如果全部出黎投票嘅話，足以完全改寫立法會！

推！！登左先出門口！！

Done！
多謝巴打詳細教學！

推

psuhhhhh